痴撚線，黃大仙街坊打到上龍翔道

真係預演禮拜一

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

咁如果個個做街坊落街分散警力，但警察又唔可以拉街坊，算唔算幫到啲前線手呢？

幾區一齊散步 班狗實心煩到爆
和理非都可以令佢地攰到仆街
到佢地返去自己狗屋個陣再be water

大家幫手推下please
[圍魏救趙]各區要人！！

龍翔道 係一個非常好既位...荃灣/荔枝角/觀塘/大老山/獅山/九龍/屯門 塞死

咁撚多條行車線

今鋪真係黃大仙顯靈，都睇唔過眼
唔係解釋唔到點解咁勇武

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

可用chrome 無痕模式 一投再投

基本上冇龍翔道成個就龍GG
界限街，太子道，亞加老街，肯定已被佔
跟手得返柒咸道
紅隧排道GG
東西九龍斷六親

仲可以斷埋狗嘅支援

5/8

想同大家講，彩虹果個位更加係交通命脈

狗咪東西隧夾囉，不過應該到時港島都大獲啦

彩虹交匯處
不過好難補給支援

日日返工都塞到仆街